[起身捉鬼啦]於搵到邊個打大公報記者諗住入我哋數

撐警暴徒無差別開拖 《大公報》記者都照打 需上白車

原來係撐警大聯盟嗰班廢老

你班柒畀人直播影低曬喺撐警大聯盟集會入面打記者，邊有得抵賴呀

假如我係熱心市民一定會提供相關證據幫警方協助調查

約傍晚6時有撐警人士途經立法會議員出入口，與香港眾志黃之鋒隔空對罵，大批傳媒在現場採訪。據了解，當時一名女藍絲伸手拍走一名網媒攝記相機，《大公報》一名男記者見狀即出言阻止，惟另一名撐警男子就反指《大公》記者「打女人」，該名女藍絲遂上前用右手手肘「鋤」向《大公》記者的鎖骨，並被其他藍絲推撞，另一名《香港01》女記者亦被踢傷。據了解，警方將涉事女子帶入立法會，但記者們追上並稱要報警。最終被打《大公》記者鎖骨紅腫，與《01》女記者一同由白車送往醫院治理及驗傷。

鬼打鬼